如果我買美金保單 會唔會都幫到手

金融戰

想問下，我買張美金保單對沖擊香港政府的金融體系有冇作用？

過錢去海外投資戶口好過啦
最有效又唔洗蝕

咁你覺得保險公司會買乜債券?

係冇用。
你買港元美元單公司都係買美債（因為yield高d 同美債liquidity 好d)
重點係保險公司公司戶口都在香港。